{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6932769'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-05-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "일본식 우엉당근 볶음 킨피라"
    },
    "text": "和風ごぼうにんじん炒めキンピラ\\n\nしわくちゃなゴボウ、ニンジン炒めは作る過程も簡単だし、おかずからも大人も子供も好きな料理です。この料理は日本では\"キンピラ\"とも呼ばれます。また、この炒めは、海苔巻きの材料としてもとてもよく合う料理です。、調理時間:30分以内、材料:ゴボウ、ニンジン、オイル、ごま油、水、醤油、みりん、砂糖、レシピ:材料は簡単ですゴボウとにんじんゴボウはきれいに洗ってピラーに皮をカジュてくださいチェカルで薄くにんじんをぐいと引き締めてくださいにんじんの中央に箸をはめて捕らえてすれば、手も知るにしては楽ですゴボウも中央に箸をさしてチェカルで薄くぐいと引き締めてくださいゴボウのオドクオドクハた食感は薄くぐいと引き締めても消えずにむしろ面のように食べやすいですフライパンにごまあぶら1Tオイル1T水を4Tを入れ、煮立ったらゴボウとにんじんを一度に入れていためてください野菜息が少し死ねば砂糖2t、醤油15T味淋15Tを入れて、皆が味がベイにいためてください味付けがジャパクハた状態で完全に煮詰まるまで強火にいためてください炒めたキンピエごまを漂う振り掛けてくれば完成。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理は何と呼ばれますか？",
            "answer": "この料理はキンピラと呼ばれます。"
        },
        {
            "question": "この料理の作り方は簡単ですか？",
            "answer": "はい、この料理の作り方は簡単です。"
        },
        {
            "question": "この料理は子供も好きですか？",
            "answer": "はい、この料理は子供も好きな料理です。"
        },
        {
            "question": "この料理は海苔巻きの材料として使えますか？",
            "answer": "はい、この料理は海苔巻きの材料としても使えます。"
        },
        {
            "question": "調理にかかる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理には30分以内で作れます。"
        },
        {
            "question": "材料はどのようなものが必要ですか？",
            "answer": "材料はゴボウ、ニンジン、オイル、ごま油、水、醤油、みりん、砂糖です。"
        },
        {
            "question": "ゴボウとニンジンの準備方法を教えてください。",
            "answer": "ゴボウは洗って皮を剥き、薄く切ります。ニンジンも洗って薄く切ってください。"
        },
        {
            "question": "炒める前に野菜を何か加える必要がありますか？",
            "answer": "フライパンにはごま油とオイル、水を加えてください。"
        },
        {
            "question": "炒める際の火力はどのくらいにすればいいですか？",
            "answer": "煮立ったら強火で炒めてください。"
        },
        {
            "question": "味付けはどのタイミングで行いますか？",
            "answer": "野菜が少ししんなりしたら砂糖、醤油、味淋を加えてください。"
        },
        {
            "question": "炒めた後、最後に何を加えれば完成ですか？",
            "answer": "炒めたキンピラにはごまを振りかけてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 335
    }
}